電腦火牛watt數一問

我想問吓呢隻牛幾多watt 小弟唔係好識睇

500 w雙路牛

500

5同3.3v加埋唔好過130W

唔該晒 雙路牛即係咩？ 同埋係咪平時開機都會用足500W電？ 因為諗住轉10個位嘅拖板想計吓夠唔夠電

你講緊咩野？你個電腦火牛用黎推拖板?
要睇你比幾多loading,個個你當係佢標係500當maximum啦

可能我講得唔清楚啦 我意思係將會用拖板俾電電腦，但係因為個拖板係10個位嘅，我想睇吓個拖板夠唔夠力出比電腦，廢事一陣10樣嘢開曬個插蘇着火

拖把你前仲有仲有博野？你個十樣又係咩黎？

你插十部吸塵機就難講，同時開動

兩個iPad叉電器 一部Rainbow吸塵機 一部Panasonic空氣清新機 電腦主機 screen 2.1 speaker Panasonic無線電話 7個位嘅usb hub

同埋如果啲電器冇寫watt數 可以點計？

其實你而家係怕過載，咁應該係計a數而唔係watt 啦，你拖把上面個到有個13a fuse如果你過左佢都燒左啦，同埋你咁樣計係無意思因為實際上根本唔會全開，同埋全部野full load

明白晒唔該晒巴打

13A 好似約2800w 到

唔好同時用多過2800w

VA=W

P=VI

驚乜，邊會咁易overload